點解咁多廣告搵林德信拍?

之前都想問
頭先睇到連DREYER'S都搵佢
早排又同佢老豆拍唔知咩

佢有無咁大市場?

形象好 靚仔
又或者 收得平

有知名度得黎又唔紅無乜人摷佢啲黑料印象好

佢收好撚平

當搵個靚仔平面model啫

可能平掛

靚仔
健康
唔貴
受女性觀眾群歡迎
一堂yoga堂，大把貴婦排緊隊到10月

YUU其實拍到佢幾cute

真係咁多女報咩

矮

因為佢老豆

幾高

好靚仔 斯斯文文好cute 又大隻把聲好聽